一早話牛三 冇撚人信 做淡嘅你今日豬死未？

夜期爆升 牛三確立 做淡者必死